{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 호텔 스테이온(HOTEL STAY ON) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 宿泊料金は2人入室基準に策定されており、特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。 追加人数の場合、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、それぞれの規定によって異なります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約が入室拒否につながる場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室拒否になる場合があります。 また、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。 夜間は騒音をご遠慮ください。 客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準で策定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に策定されています。特殊客室の場合、実際の入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、それぞれの規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "もし未成年者の男女同室での宿泊予約が入室拒否につながる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合は入室拒否になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "また、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物損や盗難についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 464
    }
}